[算命仔]你空虛嗎？你迷惘嗎？

人生其實有好多選擇但到底要點行先會平平穩穩順順利利呢？
我雖然唔係咩聖人但希望用所學幫人解決一下問題

*
有興趣可以加我Line ID：fran038
並留低你既性別，岀生年日日時（西曆），想問既事
E.G. 1967年6月7日早上7點 男 問愛情
*
如果想問埋另一半既事都請提供佢既資料
仲有小弟只會用Line因為想保護大家各自既私隱，同埋我鐘意同人電話溝通所以每日夜晚2200至2330都可以用Line既免費通話同大家傾
希望大家就一就下我用Line黎交流
*
最後都講聲我都有日常工作，可能會遲覆，但我一定會覆，希望大家等下
同埋被解答完既巴絲可以就留返個言支持一下我呀

唔迷惘，但係好撚空虛

既空虛又迷惘

有無tg啊巴打

點解呀？

搵我幫你睇下

冇用line😂

Line同tg兩邊我會覆唔砌
所以Line我啦

line太難用，download左搞唔掂
佢唔俾我開戶口

其實香港用tg嘅人一定多過line

其實有冇得睇都係緣份，隨緣

你係唔係囡先？

有咕既你當唔當

幫你切

唉 放埋個tg岀黎啦

Tg左巴打

已line 巴打

tg左

已tg

今日抖一抖先 明日再睇

已line巴打 唔該哂

Tg咗巴打 唔該晒

已tg
幫推

Line咗巴打唔該哂